過年賭錢有無試過見過朋友/親戚出老千?

試過玩三公見到個朋友收埋一兩張牌，即場反面

大家有無case分享？

親戚都出老千，無咁賤既親戚

有 朋友黎但唔多熟 又唔係千我 千我個老死
比人打到仆街再禁哂佢戶口d錢

真心？點千

射龍門 佢派牌 我老死好似3 K 買3000 我自己睇唔到 但佢一想派個時個老死已經喝住左佢 話佢睇左牌換左隻

但真係襟晒佢啲錢？

車頭嚟㗎

有冇响廁所用麻包袋笠住佢打佢一身，然後丟佢枝槍落屎坑呀

重點係有冇用報紙當利是派先

好彩記得套白頭佬，差D當真